ghd夾邊度買最平？

如題
想問吓各位巴打邊度買ghd夾最平

你老母個閪到

家母過咗身
請尊重 謝謝

Selfridges買啦

我，pm

Pmed

Selfridges, 仲有限量版粉紅色platinum!

GHD

得返gold

有無人夾一齊買

想夾

Tg夾？

好呀

唔同level 架喎。。

仲有位嗎？

你地有無TG 我加你地？

@xman1333

搵代購

想夾！

@wonghaa